大家試過俾fb ban過幾多日

大家試過俾fb ban過幾多日？

岩岩刷新個人紀錄， 30日。

想知ban多次會幾耐